msgid "User Config"
msgstr "用户信息"

msgid "Run SakuraFrp"
msgstr "运行SakuraFrp"

msgid "Access Token"
msgstr "访问密钥"

msgid "Invalid Token!"
msgstr "访问密钥无效！"

msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

msgid "Manual Edit frpc.ini"
msgstr "手动修改frpc.ini"

msgid "Please note. frpc.ini will be overwritten once you changed tunnel config and then run frpc!"
msgstr "请注意，frpc.ini会在您修改隧道配置并且运行frpc后被覆写！"

msgid "Frpc Not Installed (Will be automatically installed when run.)"
msgstr "Frpc 未安装 (运行时会自动安装)"

msgid "Frpc Running"
msgstr "Frpc 正在运行"

msgid "Frpc Not Running"
msgstr "Frpc 未运行"

msgid "Tunnels"
msgstr "隧道"

msgid "Tunnel List"
msgstr "隧道列表"

msgid "Tunnel Config"
msgstr "隧道配置"

msgid "Not yet implemented."
msgstr "尚未完成"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Tunnel Name"
msgstr "隧道名称"

msgid "Tunnel Type"
msgstr "隧道类型"

msgid "Local"
msgstr "本地"

msgid "Node"
msgstr "远程"

msgid "Note"
msgstr "备注"

msgid "Advanced Config"
msgstr "高级设置"

msgid "Refresh Tunnels"
msgstr "刷新隧道列表"

msgid "Restart Frpc"
msgstr "重启Frpc"

msgid "Stop Frpc"
msgstr "关闭Frpc"

msgid "Force Stop Frpc"
msgstr "强制关闭Frpc"

msgid "Manual Edit"
msgstr "手动修改"

msgid "Uninstall Frpc"
msgstr "卸载Frpc"

msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"